[推到完場] 奧沙辛拿對巴塞隆拿

早場
10/12 20:00

Just three players from the current squad played in the last meeting with Osasuna

Hi

1左

Ur name
我可以點加

垃圾時間🤕

巴查

Pish

pish 唔到架啦 大戰緊

又要失分

19早場時間8:00PM

我們在球場吶喊

隊歌隊歌

慘 矛人睇
🔴🔵 #FCB XI:
1. Ter Stegen
3. Piqué
5. Sergio
7. Arda
8. Iniesta
9. Suárez
10. Messi
18. Jordi Alba
20. S. Roberto
21. André Gomes
23. Umtiti

Substitutes #FCB 13. Cillessen 4. Rakitic 6. Denis 12. Rafinha 14. Mascherano 17. Paco Alcacer 19. Digne

睇嚟安歷基決定重用Ag

我覺得宜家先擺得啱個位
Ag打右好過打左

Lmlm,早場

其實班新仔好似全部都係踢右好d,冇個打小白個位打得好

一定成班偽毒出哂街冇人睇

今場有我

Agger

呼牙?

真毒報到

溫finals

busi問題

mk唔肯傳波都係一個問題

禾出左去打波 睇唔到毒撚打正選
希望毒撚繼續有波入

Sopcast link have me!?

sop link , 謝謝

辣殺 mk

係擺都防中啦
放右中場完全浪費

有冇link?

真毒留名

151888

So9

差d

so9

who

真蛙白?

無人

假嫁，真小白留戀icon留守嗰面

早晨

you 唔是要改拉©咩

柱

黑撚到

咬咬

so仔

我係講黑仔

蘿白強行推進

UTT 肯定快過馬斯入波

冷靜d控落黎啦
仲有美斯你好撚廢

美斯

練下頭錘先

咁都救到

啲笠射唔見晒

都唔係笠射

第一腳射就入左啦

錯失左幾多次餐屎

話佢依加已經唔笠

至少3球

utt 啲直線OK喎

頭先難d wo

射好d la 屌你

我今日好活躍架啦

小白出番黎之後
成隊波係順番

小明好似慢咗

笠唔入

係體育館睇緊隨身睇
真巴迷

高左

Messi

messi廢撚到

美斯b

我兩個助攻都冇左

俾個龍撲到

睇波點踢波,踢波點睇波

諗住個下笠得死

小明

射極都唔入

袜都穿

黑仔

美欺2球單刀

今日個4次餐屎

嚇死

差啲收皮

今年巴塞做乜鬼，msn d把握力好似差左

醒呀大帝們

成隊都係 最好j已經係umtiti 小白

早場牙

睇皇馬果場睇到我又灰又滾
仲有成隊冇小白就唔識做波咁

買左3:0 波膽是否不智

未返到屋企
咩攻勢

是

俾美斯fake到傷?

2次單刀 1次中柱 1次柱邊出界
0:0

鳩白呢下幾型

小白

白伯

硬是差點點

個龍好似有力牆咁

腳風完全唔順。。。

不如輸撚左佢算

唔好0:0完場呀

乜撚野垃圾把握力

下半場要上力

咁都領先唔到

通常劇本係咁：食住個勢，但係係都入唔到。然後俾人突襲一次，就係嗰一次，入左。最後對面泊巴士拖到完場。

垃圾疤狗

劇本已備

又係踢得好，不過唔入波

下半場戰。術

好凍牙佢地

半場都過唔到

達屎差啲出事

失分味濃

又差啲比人笠死

嚇撚死

蘇9撞牆真係成日彈唔岩位呢樣講真

訓左成份糧落 0:0燈死你地

利申: 皇狗

烏迪迪

圖都冇張

Utt

UTT

早知拎呢兩個鐘溫final

d so

屌踢緊乜

6後衛

下半場波都冇射過 屌你老母安歷基

8分不是夢

終於掂

SO9

係咪未發力?出強陣都炒唔到榜尾?

似offside

Ho ball

未來撚

thx

發左架啦 垃圾丫嘛

多謝我啦屌你地

-6

影帝cup得靚

早幾秒買左主同和就即刻入
利申 連輸5注

快啲繼續講

屌你唔敗家一早456 la

終於入

好慘

agger

波琴

球王bb今日敗家過我

成個月吃面包鳥

掂

Dso

沒我戲份了

毒撚

d so打前?

美斯d射門

入左 1 2球俾白伯抖下啦

羅白頭

蘿白

sor me美斯b今天唔是咁順

唔是今日 係成年

連續幾場姐

有鬼牙

我踢成點

牙你老母 忍左你好耐啦 波台狗

2:0

美斯goal!!!

無睇
但睇控球率奧沙辛拿得19%
都幾撚灰，「我想踢波呀」

燈撚到

有你就放心

艾巴2助攻

收工

終於搞掂 美斯

計翻其實今日應該係6:2

2:0
你老母美斯

細佬ready
換9白la

細佬

差一粒

橙

換a go 都唔俾小白抖下

笑笑笑 今場嬴波又點
今晚牙朗帶領我皇全取3分
繼續保持6分距離

Ag頭先整親
況且得番十幾分鐘姐

牙你老母

屌你牙

左路冇mk
小明好辛苦

AG岩岩有下漏俾羅白好J到

有mk又係咁扭到俾人屌

我成日打貢多牙,點解無人牙我老母

廢時恰弱智

屌YOU牙

達仔冇發夢

迷仔個日咁多人探你開唔開心

HO BO添啦

放alcacer出黎入翻粒啦

排哂隊探弱智人仕

KAI心到訓唔著,叫左人留左床俾YOU地

廢時俾人屌牙

1

2

3

4

鳩猜mode 可以沖涼

助咩牙

燈完ME美斯B你的任務完成鳥

咪嬲拉

美斯撚人撚到 3:0